〔突發〕中共財政部於本月27日捐助60億美元給香港慶祝手足區選大勝

1

2

3

4

5

6

7

wha7

8

9

債仔就債仔
發債要買債人歌頌

10

膠Post
不推
上一頁

問人借錢仲要登大字報

this is China

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

唱通街話比人知大陸係香港債仔

21

支那狗

又會講為益你香港人，止暴制亂係俾錢你洗

22

23

24

25

26

27

仲唔快D跪低感謝黨

28

29

厄錢

止暴制亂就係派錢要推廣去全國

33

買咗有咩著數

30

共享祖國福利

31

32

34

黨成功止暴制亂
民應當無私奉獻

支爆近了

到時就憑我本事借
做咩要還

唔係借呢係益你香港人係送錢畀你洗呀

乜撚嘢呀
佢喺香港問人借錢喎
佢issue bond喎

央視講呢啲就係國家福利益香港
香香回來吧

得果60億美金都要問人借
不過唔使還又唔同講法

唔還錢個遊戲就完結，要還嗰陣時就再借囉

仲要超購2.6倍

其他國家企業都要落搭先買，如果唔係點呃唔到其他人買

啫係點？唔明

點！咪即係益你香港人囉
共享國家財富(債務)
你唔做出去做雞我邊有錢養你呀

中共送大禮

邊個落嗒正戇鳩

其實點解有人買？

免費幫你負資產

啲基金佬唔會理到期點
投資錢都唔係佢哋，而家買了，賺佣金就得，出糧嗰啲錢先喺佢哋

借定唔借 還得到先好借

都冇諗住還就唔使驚

⚫️💴

冇人接自然就係港共用香港人錢接 聽講呢60億bond連評級都冇 即係買外國公司10幾%息既垃圾bond仲安全過佢N倍

唔合格小學雞，“醜”字唔識寫

香港政府啲外圍基金接貨，鬼佬又賺佣金，短期又有得升，皆大歡喜

賣60億美金債都咁
冇美金要咁樣借法

仲有淘寶㗎嘛，60億係潤滑劑呢啫

唔好笑人啦
大陸狗既Logic咁上下

係苦笑呀陰公

淘寶收人仔渣收唔到美金

中国同香港嘅關係都係咁

下仲有錢幫佢還？dllm整番好d野先啦

係吸血呀! 借美元返去填氹

上市嗰隻淘寶呀

想呃人落dap填tump
叫啲藍絲去買

屌
唔講都唔記得添

港共又巧立明目泵錢上支那，無所不用奇極

唔繼續借點樣繼續還

翻譯:熱烈慶祝支那國成功係香港搵笨柒借到60億美金

共享祖國繁榮

冇事嘅，有香港頂住

係搵香港政府d基金同香港人mpf笨柒

黨跟咱們借錢
還不快點感謝黨？

又要呃香港人錢，唔洗講香港政府又會認購一堆垃圾先

係黨給予影響富貴機會你哋

唔係好明 啫係點？又中國又美債

個60億係香港銀行體系抽出來 係大家既錢來

之前聽人講過 支那用發美債來借香港既美元儲備

Sad but true

中共債仔

你可以認購啲當畀學費

中國式思維，收返香港就係中央嘅錢

唔滿意？

信唔信債仔唔還$丫嗱

有咩值得慶祝

清朝D債券找數未？
又揾水魚

？

邊間買咗? 等我mark 低

比機會你借錢比我
你執撚到啦

Up乜9，依家係香港同國際投資者送錢俾土共洗

我係咪太 曲 高和寡

可能係
睇唔到條曲線

我有美元資產，不過我唔會借錢比老共

重買大中華威力基金仆街死唔好喊

係問人借錢登大字報之餘，
仲要講到問你借錢係俾恩惠你

中共係咁

咁要埋d基金佬唔會幫你買

China logic

發債自己做債仔要慶祝？

lm

而家啲債券隻隻都超購 2.6倍算少啦

係咪支那係香港轉售美國債券套現咋？

定係中央政府係香港發債，用美元結算？

即係又掠一大筆錢喎

做債仔仲要債主多謝佢

逼你買貴水你要感恩
自由行買晒啲奶粉你要感恩

出埋啲咁嘅標題
上面啲冇腦粉紅又以為佢哋俾咗錢我哋㗎啦

應該文宣傳番入大陸
等班大6仔知道邊個主邊個客
成撚日話斷水斷電
還左筆債先囉還完之後任斷唔嬲